{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042880",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65618&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아산 AM"
    },
    "text": "AMホテルは周辺にある温陽温泉駅と牙山市役所との距離が近くて便利な位置です。 ホテルには計20台の駐車施設があり、車の利用にも便利です。 温陽温泉駅は徒歩5分、車で3分の距離にあります。 車を利用すればスパビスまで0分で到着できます。 シンジョンホ湖は徒歩5分の距離にあり、コンビニは徒歩分の距離に位置しています。 客室の内部施設としては、ノーハードPCとスマートTVが設置されており、ネットフリックスとユーチューブ視聴、ゲームバトルグラウンドを楽しむことができます。 また、全客室にはコーウェイ衣類清浄機が設置され、空気清浄機能とともに快適な環境を提供します。 ただし、客室は2名基準で運営されているため、男女同室での宿泊は不可であり、未成年者の宿泊拒否の場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 ホテルは常時乗客の身分証明書を確認することができ、会員登録の場合、会員特典を受けることができます。 客室内の什器や家電製品、寝具類はホテルの貴重な資産であるため、汚染や破損時の損害賠償を請求することができます。 ホテルのフロントおよびその他の施設では、ヘアアイロン、ヘアドライヤーなどのアメニティを備えており、ロビーにはレンジケースやレニュー婦人用品、その他のアメニティをご提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "AMホテルは周辺にどの駅がありますか？",
            "answer": "AMホテルは温陽温泉駅と牙山市役所の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "AMホテルから温陽温泉駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "AMホテルから温陽温泉駅までは徒歩5分、車で3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "AMホテルには駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、AMホテルには計20台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "AMホテルからスパビスまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "車を利用すればAMホテルからスパビスまで0分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "AMホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "AMホテルの周辺にはシンジョンホ湖があり、徒歩5分の距離にはコンビニもあります。"
        },
        {
            "question": "AMホテルの客室にどのような施設がありますか？",
            "answer": "AMホテルの客室にはノーハードPCとスマートTVが設置されており、ネットフリックスやユーチューブ視聴、ゲームバトルグラウンドを楽しむことができます。また、全客室にはコーウェイ衣類清浄機が設置されており、快適な環境を提供します。"
        },
        {
            "question": "AMホテルでは男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、AMホテルでは男女同室での宿泊は不可です。客室は2名基準で運営されており、未成年者の宿泊拒否となった場合、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "AMホテルでは身分証明書の確認を行っていますか？",
            "answer": "はい、AMホテルでは常に乗客の身分証明書を確認しています。また、会員登録をする場合、会員特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "AMホテルの客室内の什器や家電製品、寝具類を汚したり破損した場合はどうなりますか？",
            "answer": "AMホテルの客室内の什器や家電製品、寝具類はホテルの貴重な資産ですので、汚れたり破損した場合には損害賠償を請求することがあります。"
        },
        {
            "question": "AMホテルのフロントやその他の施設ではどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "AMホテルのフロントやその他の施設ではヘアアイロンやヘアドライヤーなどのアメニティを備えています。また、ロビーにはレンジケースやレニュー婦人用品などのアメニティもご提供しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 607
    }
}